LoveLive！虹ヶ咲学園スクールアイドル同好会愛好者交流區（9）会えない人 愛してる人

此乃虹ヶ咲学園スクールアイドル同好会愛好者交流區 水團ching及會然朝香果林多謝合作

ワクワク叶える物語
どうなるかは僕ら次第
出会いって それだけで奇跡と思うんだよ

開post template：

比新入黎嘅手足睇
Q：其實班友係咪你地講到咁不和？
Ａ：係（但你睇到佢地攬埋一齊個樣就唔會問了）
Ｑ：點解冇人傾隻game嘅？
Ａ：垃圾，比狗玩
Ｑ：咩係ああああああああああああああああああ？
Ａ：走り出した！思いは強くするよ
Ｑ：大西係咪真係咁廢？點解要針對佢？
Ａ：事源係1st live真係唱得好難聽，但大家都係恨鐵不成鋼（應該係）
Ｑ：牙夢真係肥？
Ａ：唔係，D人別有用心
Ｑ：幾時下次live？點解d歌出得咁撚慢？動畫重做唔做得成架？
Ａ：野女係咁上下啦屌你老母
Ｑ：牙夢本身都咁出名點解重要做LL？
Ａ：
Ｑ：到底虹團個波折係咩，點解叫野女？
Ａ：正經詳細版／手足發癲版、
Ｑ：pdp都多波折？請問個波折係邊到？又大牌聲優又iris出身，唔掛ll個名都大把人睇啦
Ａ：Yes，我地食人血饅頭拎人光環 由呢個留言睇到20頁
Ｑ："不知為謂 不自量力"係咩意思？
Ａ： 虹團post座右銘
Ｑ：有冇TG谷？
Ａ： （但其實都係呢度傾開多）
Ｑ：重有咩要知？
Ａ：虹團更衣室事件（必睇）、爸爸爸爸，你最喜歡的女生是誰 ？大西亜玖璃

廢兔去左邊

新人留名

LM

差不多要準備下一陣7點睇生放了

[quote]有一天我的女兒跑過來問我：
「爸爸爸爸，你最喜歡的女生是誰 ？」
我說：「是指出毬亜啊 」

女兒哭了

女兒哭著跑到了媽媽面前
啜泣著說：「爸爸說他最喜歡的女生不是你」
老婆一臉鄙視的看著我說：
「那這個渣男說他喜歡誰？」
女兒抹著眼淚說：「是什麼亜的」

老婆低下頭害羞地笑了
她想起了當年當偶像用過的那個藝名
[/

[quote]

ねえどうしてるの？ いつも応援してるのよ
会えない時は君を夢にみるほどに

覺唔覺得由推火火睇邊個已經睇得出你係個點既人

鬼頭明里：跟風
前田佳織里：MK仔
楠木ともり：毒撚
久保田未夢：肥仔
大西亜玖璃：社會賢達
相良茉優：有品味
田中ちえ美：大把FD
村上奈津実：未諗到
指出毬亜：拉得

who

覺唔覺得由推火火睇邊個已經睇得出你係個點既人

鬼頭明里：捉鬼敢死隊
前田佳織里：鐘意上maid cafe d MK仔
楠木ともり：睇實力簡人黎推
久保田未夢：力千戀
大西亜玖璃：咩人先推
相良茉優：有品味
田中ちえ美：大把FD
村上奈津実：鐘意釣魚
指出毬亜：貓奴

who?

[/quote]

自對一打膠

呢個真係認唔到

今日諸事不順 一留言就瘋狂錯format

前線要人

待機中

好可愛

ママ洗唔洗去工聯會上下電腦班

廢老唔識用電腦係咁

麻油同前田今晚係咪食ufo

田中又染

收返
原來都染左好耐

mayu比人踩係地下

TOKIMEKI TAI!!!

開始了

AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA

田中比心我呀

3次生放送之後就會宣佈FINAL LIVE

かすかす！！

呢段要翻睇

一黎就熄得

好令

AUTO PLAY都講到咁多經

話晒麻油雞鍾意LL咁多年

官方提大家點解野女係野女
幾神

我黎數下2017-2020做過d乜先!!
1st live!!!

仲有冇補充

數少左校內matching festival!

麻油心底話

tokimeki runners(成年先出到碟)

呢張真係一眼就知咩事

隻熊

小花人出黎！！！！！！！！！！！

是日精華:
hey0 mayu
hey0 豬撚
全gp人都知leader真係好廢

有人唔知leader真係好廢？

前田=大佬

mayu(到左極限)

場面一度失控

差Ｄ出防暴

期待重溫

粉紅色

死黑警

田中呢個頭幾靚

幾時唔靚

牙灯...

連豬...

個look好7 唔睇了

有工開

成個阿婆咁

唔啱style

麻油比田中完爆

leader係遠方望住大家

隻唇膏

喊到唱唔到歌計唔計雨女?

你自己話計唔計

佢又係個d唔可以自己簡衫同自己化妝

牙楠係咪準備join im@s side了

美美...

撚撚...

想睇你一齊著

牙楠: dllm 8beat d隊友識左一陣就肯約我去玩

回左

想念你了
你最近還好嗎

推大西就好比EASON首苦瓜一樣
細蚊仔唔識野果時覺得好苦難食
但當成長後先至會識去欣賞回味
真係要一句講哂既話都剩係得呢句...

那意味著它的美年輕不會洞察嗎

我唔會怪呢個PO D盲反孤兒 你地總有一日會明白的

ching好波

開左盤賭22號個生放送既重大情報未

Final live

係咪即係d阿叔人到中年一事無成先識欣賞佢

原來得阿叔推

收到風會然杉田係屯門睇Live果時一齊同idol勁歌熱舞比人擺左上網

會然朝香果林就係屯門果隻idol

訓唔著

跳返PART舞先

想知再講

AWSL
WDMA

我的楠木灯

隻碟重係大阪 拎未

仲唔認武士道走狗?

誤會吧 幫人買

スクスタとは異なる物語が展開される、

TVアニメ『ラブライブ！虹ヶ咲学園スクールアイドル同好会』に登場する「あなた」の名前を大募集！

ふるってご参加ください！

廢校喇咁
不過都係廢部多
差唔多劇情但主角唔搵水同老團ja

d大西人真係特別低質

403 forbidden

武士道狗？

巴珠緒 (cv. 優木せつ菜)

好中二

中二灯灯

雪菜刻在靈魂中

個陣未卷入虹團爭C位
笑得幾純真

而家都好純真
係另一個

真center去到邊都係咁型
霸住個位果d唔講了

認武士道狗未

我都武士道狗?

自私睇？

點解牙楠個場咁大都係mvp級表現
Leader咁撚廢

Leader 冇乜出席個event 唔好再笑leader 了

你細蚊仔咪覺得佢廢

我的蝻木灯
我永远支持蝻木灯
你可以斩我了

D leader9人又肉酸到過黎奶鞋底

佢咪凜明館leader

<3

灯係Ace
大西係Leader

唔好搞錯

你同d武士道賤畜講野要用返佢地聽得明既野

我多年同d賤畜打交道經驗
首席=牙蝻
座長=大西
明?

吉祥物就豬撚
比人玩弄就麻油

推呢個

社會賢達
講完有冇打個冷震

想聽阿菜唱： 蝶になって......

我咪社會賢達
真人真事個人經驗

隻肉酸狗好嘔心

你點知的

兩邊個角色其實都幾似

同得多武士道賤畜打交

真唔真牙
共通點係都有眼耳口鼻?

兩個Cv好似樣

咩話
哈林 庾澄慶?

人地個leader斷腳失聲都完美演出
我地果個冇病冇痛都唱到失聲咁

今星期civil war自有分曉

咪都係比人廢部 差唔多啦

比人廢部先出黎做school idol呢d正常套路
去到虹ヶ咲再比人廢多次

我地個leader淨係識得賴個角色寫得太似佢
搞到佢喊

4格漫畫果個?

落完雨未牙

dup 死d 臭毒撚

幾似 得火星人先識欣賞

得細蚊仔先唔識欣賞

火星版

幾好睇

條女真係好正好可愛呀

步夢(整容)

全世界都整

MY....
hi eveyone

Feel到mayu本身想帶埋牙秀過去

韓國人 出黎

HI

hi hi hi

annyeonghaseyo

豬撚個tone講得好QQ

屌你豬撚村上條片
十足pop team epic咁

leader人淨係識呢d?

虹團更衣室潮文update未
牙楠(武士刀)
牙織(金屬球棒)

前虹ヶ咲Center大西亜玖璃在接受校園偶像報訪問中，炮轟楠木ともり和相良茉優等人，稱他們就是虹ヶ咲更衣室的毒瘤。

あぐぽん談到：“如果你作為隊長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的隊伍不斷前進，你就是領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，虹ヶ咲有太多超級明星他們表演都是以我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是Center。”

あぐぽん:“在虹ヶ咲牙蝻常常痛罵一些一年級生，這在正常不過了，不過也有隊員被激怒的時候，記得在1st live的時候，牙蝻靠種票成功在encore唱多首，回到更衣室合照更搶了Center的位置，當時很多隊友都已經無法容忍牙蝻的所作所為，在加上那些常被他欺辱的隊員無法阻止一幕發生了，至少有5人群毆了牙蝻，你可以想像被5人群毆的滋味，在一旁的牙夢更是拍手叫好，不停大喊：“給我打，把他往死裡打，”當時豬撚、田中這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止好像一切與他兩無關。”
あぐぽん：“當發生那件事情后，牙蝻的更衣櫃多了一把武士刀，我想他是用來防身吧，在2020的ラブライブ！フェス，牙蝻就是用這把武士刀教訓了牙夢，在最後一場對陣A-RISE比賽結束後，全隊回到更衣室，牙夢諷刺性說道：“20歲妹妹仔，明天我們就要回家了，”牙蝻臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出更衣室，這不像她的性格，果然在她再次回到更衣室的時候手裡握著一把武士刀，在牙夢毫無防備的情況一刀斬了下去，牙夢挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是斬他那人正是牙蝻，不等牙夢起身，牙蝻又是一頓亂棍爆打，牙夢在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的前田可不會放過這樣的機會不斷說道：“牙蝻，劏豬，用力斬，往死裡給我斬，劏豬怎能少了我。 ”
牙蝻的防身武士刀終於派上了用場，可惜一刀斬下去牙夢就昏死了過去，打的興起的前田怒了，朝著牙蝻吼道：“這下還還怎麼打，你該滾一邊去”牙蝻也不甘示弱：“你在說一遍，有種你重複一遍，”前田沒有在回應牙蝻什麼，如果牙蝻手上沒有武士刀那麼他們肯定會打起來。
當時我身邊的村上裡不停的說：“瘋了，瘋了，都已經瘋了。”

佢真係唔係center

我覺得劏豬果句改得不錯

又畫得我幾可愛

幾有廢兔FEEL

想問leader除左識做鬧鐘之外可唔可比d新意

請問，依度只討論虹團? 水團同手遊可以起度傾?

水團自己去返水團Po啦

我諗呢度d手足最多答到all star入面有水團part嗲
其他水團既野除左朝x果x隻dd狗之外無手足應到機

btw,呢到d手足比較好戰同食飽飯無屎痾
最好就唔好討論比較兩團既野

漏左會然久保X未X

漏左會然花XゆXり

唉...高登啲巴絲LLer個個想殺人咁，我以後唔敢再起嗰邊留言了。依邊好少少，你地已經友善好多啦
我一段長時間只可以係去台仔group討論

PS. 我其實成個love live project都中意，虹團既野仲學習中

佢地佛地魔?個全朵唔響得?

又我?

高登仲有笠拉po?

呢度d毒撚特別鐘意偷人個名用
為左方便分講緊本體定佢地

呢到都係
專屌水狗見一個屌一個

自屌?

你幾時拍片自屌

華文圈d人係惡d

利申舊登水團po其中一個

冇咗好耐喇，燥底罵走哂啲人，冇人開新po了
LL Fes前後都有人討論，而家又靜哂

我日文麻麻，All Star都係出咗國際版先慢慢睇返啲劇情，覺得「あなた」唔似高中女生

水狗仲衰撚過惹左肺炎仲周圍走既人

小妹係比較出名係有善果D人黎 ^^

真
好彩逝咗

可唔可以講多少少?
的確水團粉光譜好闊，啲台仔水粉睇睇下LV離場去睇坂系LV
咩人都有，極複雜

我地不嬲唔會講其他團D人點點點
人不犯我 我不犯人
唔係D撚樣自己衝入黎發癲都冇人想嘈

唔講啦 好多都GOOGLE到

咩LV場打架呢D 一搵都大把

坂道狗又係賤過地底泥

咁唔好提佢地，費事唔開心
「衝入黎發癲」起舊登頗為常見

和氣！

我都水狗?
水水人就係咁既質素? 亂屈人?

我專講武士道
吹?

IDOL狗

我豬豬

大家都知 唔洗特別提了

雖然好多idol宅都好正常
可能我唔好彩，我遇親既都仆街

Fes期間，虹團就坐起度地藏
水團出場就好似大師兄上身啪咗丸咁

無幾耐又話夠鐘睇乃木坂，你走都揀MC時間啊，阻住人

我識親果D都係咁 同佢地絕左交

你地係

花XゆXり係其中一隻

咁LL D恩恩怨怨係好複雜既
我fes果日睇LV都係,隔離果幾個全程地藏,去到老團先企起身打call
我果時咩都未識就打足全場,冇理咁多

我識佢本人 沒朋友的

我聽講本人帶埋個男朋友返屋企
趕佢個妹出街

我收到風fes現地有班港仔一到水水part就跑左出場玩uno

得我地虹團手足係高質

得我高質
我社會賢達

咁我唔知,果陣咁岩係東京睇其他野順便買左場LV睇

佢講緊佢自己

我都屈港仔?

岩岩睇完第二團野
個leader又斷腳又失聲 上到台都完美演出
點解人地個leader咁堅強
我地個個淨係識扮喊

咁有冇同會然朝x果x一齊講經

咁唔鍾意睇水團
係佢地出場果陣真係悶嘅

all star有自已一個po,可以過嚟一齊傾

講完

咁好正常吧
水團出黎=可以去廁所了

咁呢到講未

呢個post d人淨係識屌柒營運洽鳩d cast

呢到虹團post唔講第二團人了
可以討論下點解我地個leader成日淨係識行行企企既

我睇第二團人
團人傷既傷殘既殘
換完2個member之後本身d歷史比人洗走哂

收島風你sww center曲突然爆uo打風火輪

水狗躝未
又帶風向?

唔係好明咁換人法仲睇落去既係咩心態

我都唔明

謝謝你
真係分得好仔細
啲台仔開個谷叫LL討論區就算

第一個係退休都算
第二個仲在生仲要出埋口術屌柒營運

d cast仲話要珍惜過往既回憶之後黎手比營運清哂del哂
出bluray既cm仲要cut走哂舊member d畫面

躝完應該得翻我地2個

營運既錯

扮咩

團野仲要一開頭就叫班cast twitter營業

忒修斯之船?
佢地中意個團而非member, member只係團體既部件
我自問做唔到，特別係LL，聲優角色合二為一，根本無可能換

我還是很喜歡她

我一開始係睇imas先,特別接受唔到換CV依樣野

接受唔到可以點
棄囉

格硬逼自己睇隊變哂既野辛苦自己咩
都係火火好 最後既歸宿
我愛你唷大西

換左就唔係果回事

好似某鄰國既權鬥手法
曾經存在過既證據都被刪走。。

有病嗰位我好中意聽佢啲歌

但你仲係日日like緊隊野&隊野d新零件

又屈?

咩團羅一

咩話藍大帝

あああああああああああああああああああああああああああああああああああああああぐぽん

真係接受唔到咁樣食人血饅頭

愛死你了

突然間個po又變得好肉酸

有佢地既地方就有肉酸

無新料既日子係咁
仲要等到22號

依度多唔多人叫「XXXX我婆」之類既宣言?

番去光復火星未

しずく我學妹

肉酸咁我走先了 唔識回

我地從來唔豬叫

小妹就係あなたちゃん

估唔到呢到咁肉酸

呢到d人平時多數惡意中傷人地個推肥 無朋友 無人理 廢

但估唔到原來都咁肉酸
失望了

我特登去悉尼見かおり同まゆ
點知取消咗，好彩門票錢退返

可以睇下依個po

得我唔係肉酸狗

真係好肉酸，寫嗰個人夠唔夠膽朗誦一次唔面紅唔尷尬

@朝x果x

@朝香果林
夠唔夠膽

SOR直出左全名
無心

點解又係我?

因為真係你寫先

你哋班痴線佬

夠唔夠膽

利申我就真係夠膽

割蓆?

想講唔係我寫

但你第一個貼

想問多一樣野先瞓，依度多唔多肉體廚? 即係中意睇聲優腳睇身材嗰啲肉酸仔

呢到d人鍾意睇牙夢塊面同隻腳有幾肥 計下同牙夢一齊流落荒島可以夠食幾多日

會然久x田x夢係

睇豬撚塊面定麵包超人塊面平d算唔算肉體廚

咁出嚟朗誦未？

我認我會睇埋身材

我rap住出黎唱都得

唔係

咁未夢係正既，同個角色perfect match，肉酸啲都唔緊要

特別嘅朗誦技巧

我計力學計下牙夢幾時壓爆張野

嘻

仲有計下比鬼頭踢一腳睇下要住幾多日icu先出得返黎

唔認?

佢係腫定真係肥咗? 初公佈嗰陣佢都冇咁漲
身材應該都ok

碎碎地你問我答

係幾正嘅

好似三字經咁rap, 跳埋舞

個陣仲係瘦夢wor
係完左1st先高速增榜

計好未？

data唔夠
要等出bd再計

佢上次加減數都計錯
識咩力學

又jer?

唔好逼我開大技
我唔係人咁品

知你廢兔最瘦

大髀條帶爆未?

?

開未

有BD未

唔啦
必要時會開

有朋友約出街食飯先會肥

本身都大份 重要咁鍾意食甜品

ON9
我唔出街日日係屋企肥撚到隻豬咁

駁唔駁到

本身有錢

你屋企咪街囉

咪踢爆

多fd約

呢個PO班仆街除左我之外個個都成撚日私底下自C約

真
次次都唔叫

u2

呢句牙夢自己講
你問番佢

下次問

牙夢入虹團前瘦到得骨
佢入左虹團之後身型開始正常番
之後佢話虹團d人成日約飯
自己估埋落去了

牙蝻: 屌你老母?

幾時有jic 約

又要回帶

咁點解得佢前後分別最大？

火火唔睇腳睇咩
年輕肉體

其他個d新人平時無咩錢食飯吧

咁辛苦佢

泥土滅優

牙優咁QQ希望唔好滅

係咪牙夢對你唔好

佢25狗

前田(又呃一餐)

阿灯：我請得未，去未

阿楠：咪住先你班友無戴口罩 都係不了

矮仔與長腳蟹

前田條仆街貼伏圖

鬼鬼(換髮型)

牙鬼又上左ajj到訓？

好想見你哦

屌你老母懷疑我之前比佢地偷拍左
家下扮我

屌你老母我扮貓都抄

留意你比佢電到唔記得笑佢月巴

我唔似D人開口埋口都要拎出黎提JER住哂
知就算

牙織（水狗）
一開張相嚇撚死

屌你老母...
真
咪撚提吧

點解前田咁多fd

飲酒Mk妹係多朋友d

點解佢唔太肥

我諗咗陣先知個女仔係邊個

睇名先大約知邊個
開頭以為佢D舞台劇既FD子之類

同水團個樣有啲出入

tvb 長腳蟹咁撚樣

咩想睇過??
佢地起水區個谷話, 可以叫愛回家全部演員做水團替工喎

前田望住mmy咁堅強再望住leader到底諗緊咩

下次叫佢望下我
我仲堅強

你邊到堅

好多到都堅

麻油雞(教打機)
久保田未夢(i☆Ris)

阿灯/雪菜（Alter)

牙楠話佢做呢個角色個陣好注重要眼神死

牙楠：說明的凜明館/虹團人呢

老團 + 火團

豬撚QQ到

ああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああ

完了

前田生活好貼地

碎碎地

加多左酒同佢最鐘意既ねるねるねるね

人地個個Twitter同fd傾點玩
佢單機影野食

好似個阿叔

一陣前田就會話上埋去ajj到三個一齊打

虹團男朋友(牙叔)

畫到個神髓 怕羞妹

今集放送室笑到痴線

村上影得幾好

小花變大花

真係好撚樣衰

杏

呢張靚啲

牙蟹

幾靚

朝香果林

又偷偷地讚伊波？

仆街 搞到喺個腦裏面揮之不去

洗乜偷偷地 咁真係靚

講豬撚

虹團(未內鬥)

幾時先出碟

又借D意貼伊波拉

咁真係靚

豬撚

係都要屈e波 唔識屈第2個?

講事實都叫屈？

大6仔？

豬撚（莫名奇妙比人Skip 莫名奇妙要同人猜 仲要莫名奇妙猜輸埋）

Queen of Air

又有新投票

有冇「廢」部?

Leader個張好似叫人用下個腦喇

係勝利の法則は決まった!

阿夢個post隻手

花江幫佢執重靚過佢自己影

大西

咁樣咪幾好睇，果晚個唇色

前田（派糧）

笑死,po完垃圾食物令人擔心之後po返張證明自己好健康既相

牙織套裝備正到

之前話自己食宵夜食肥但睇又唔覺教下其他members未

牙夢

記得阿夢仲建議佢轉食肉.......

佢自己先feel到衫緊左

前田(虹團首席狗糧師)

牙夢：虹團手足齊上齊落 要肥一齊肥

問過大西兜納豆未

有冇圖或者片佢講自己煮咩都落納豆
btw,納豆狗也不屌 狗糧都唔係

納豆都反?

其實有D擔心,飲咁多酒又食宵夜

退休生活

mayu本身最大食
前田就拍節目
睇佢地事務所有冇迫佢地去做gym

納豆有咩位可以撐

納豆好撚好食喎

大西話好食咪好食囉

幾時拍番堆vlog表演納豆和牛

Mk妹 可能係第一個飲酒飲到冇得上live嘅聲優

牙鬼1st album

排1

阿鬼：你地爭餐飽我係虹團訓下hea下就算

邊隻水狗去搞事

放送室組三大佬

收到風係X香XX

同一日錄?

想睇阿灯同豬撚跨平台玩卡

屌你老母訓18個鐘

杏杏...

懷疑個leader重好聽過原唱

扮leader個個扮得幾似

幾難聽
我地有執音架

我地果個唔執應該重難聽過上面

咁又吹大左

想知你唱開花宣言會唔會好聽過大西唱

不如叫我唱

快

叫未

等到花兒也謝了

雪菜嗰個幾似

突發
提下大家聽朝要10點起身

企得一次中間個樣就奸到

想講條女真係好撚奸

幾時冇奸過？

對住我果時

你死左都唔知咩事啦

我似咁下三流既角色?
想睇我都係一個狠角色黎
平時收收埋埋睇唔出呀呢?
我呢D叫裝逼龍傲天

無啦啦諗起上次Prima Porta手渡會D ON9野
想知再講

講就講喇

沒人想知點講

坐正隔離

重大發表會唔會就係早幾日開始個投票

起身人 出黎

笑到仆街
大西未訓醒咁撚樣

leader一早起身都咁廢

Leader(坐左時光機)

ああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああ

未訓醒都反?

牙蝻(啪左藥)

得佢未訓醒？

牙蝻HIGH撚到

牙楠high撚到食左藥咁款

ON9

去到呢度都要動森neta

得mayu堅係訓醒

永續1st

同我地一樣係無野講

雷射槍

太空館人出黎

好彩鬼頭今日唔係到

牙夢(唔撚記得首歌咩名)

エママ先生......

エマ第2首個首囉 我記得 咪第2首個首

...

唔提day1開花宣言係咩事

又hey0

cls leader想開牙楠腦

大大大

咪即係同d黑警講721

田中ァァァァァァァァァァ

旗手

邊個講開花宣言邊個係鬼

牙夢(暗示開花宣言)

堅係唔G

開花宣言(唔敢提)

又多個neta可以hey0了

素材がいいwwwwww

6月未
操你媽B

係咪都差不多要出1st既試聽動畫了

前田(虹團影后)

又派糖

屌田中真係模仿之鬼

邊個企中間 大聲d

發覺我地同佢哋講d野差唔多，永續1st

中間喊左，同幅相差唔多

!!!!!!!

又係永續一張圖

屌你

重大發表就係咁既質素?

由0變左0.1

あなた仲未定cv

講撚左3個月
新圖都冇張？

新圖咪上左雜誌囉

對佢哋黎講好大架啦

重大發表(bd收錄內容)

呢段片聽就聽得多

終於有得睇

田中(癲左)
鬼頭(大佬)

喊左

豬撚冷靜到

鬼頭（又有工開）

我都喎左

前田喊到咁

豬撚 鬼頭 (大佬)

AZUNA(豬頭)
DiverDiva(嚇死)
mayu田中(堅強)
牙鬼(阿叔我嚇大既)
豬撚(lag機)

咩話 我要登場?

豬撚應該係lag機

AZUNA人 出黎

佢同阿鬼多野配輕鬆，係阿灯先交戲

前田定牙楠自然d

阿支那得大西一個真喊

滿意未

佢最假

いい香りしそうなwww

牙夢笑得開心到

眾生相

虹團(飯腳)

牙鬼(暗爽)

撐牙夢曲線屌鳩營運了

阿支那鐵三角笑左

屌你老母隻垃圾驚出黎之前兩三張官圖loop到佛誕係咩玩法

牙鬼: 累了 坐多陣算

牙鬼：習慣了

吹?

重大發表？

大西岩岩個樣

最大消息就係bd封面，見咁靚原諒了

我屌你呀? 樹熊食草.jpg

大聲d 邊個企中間

最大消息係動畫化決定條片吧

屌你老母 真係完？

實際咩情報都冇

得條片就想我收貨？

笑左
訓得

收貨了
見到田中跳起果野已經收貨

仲講，如果係aj講俾台下掟蕉了

可唔可以拎阿蕉蕉掟我

番去すやぴ了

あじゅじゅ？

aj個stage係咁應該真係會炎上

仲要吹到重大

見到前田彈起個下真係估唔撚到

掟未

洽鳩我？.jpg

早兩日拎晒dom9朝x果x隻dd狗

咁可能本身都係預有片睇既
比支那肺炎攪到無人畫 畫唔切
反正STAGE又取消左求其推出黎頂住檔先

睇到果段片已經沒戾氣了
成佛了
訓了

收嗲啦自C聚唔撚叫

清突然講野咁佛心

比條片淨化左

すやぴ

卡通片幾時出？

本身熄哂機諗住上返床訓
但都係開返機CAP埋D GIF先訓

小妹不嬲都係咁

Fake news黎

建議以後post頭可以永續呢張

再矇d?

阿鬼同豬撚真係

喊到趴係台面條友廢到

阿灯前田

訓得

呢幅有feel

想問豬撚係咪無出過聲

5隻碟

個making都獨立一隻碟 到底幾長

遲咗起身

豬撚： -> ->

冇起到身見到張gif

織織..

句翻譯

點解天使組可以咁冷靜

一個係見慣風浪
一個係lag機

你睇番牙楠一彈起身喊到豬頭咁
Mayu已經跟住起身去摟佢
再睇下豬撚係剪接完坐定定晒先係咁拍牙楠
就知佢係lag機

當空氣偶像個名浪得虛名？

豬撚呆咗喇

Mayu (冷靜）

分唔到豬豬係delay定係嚇到呆咗

依家先留意到
前田彈起身喊個下搵唔到人攬

唔夠ram

個leader唔理人

牙夢都唔理人

背住點睇？

係

田中 牙織牙灯反應大到

件衫好似係asl黎？

JM9

邊到有得睇重播,啱啱起身

仲有點解掛vpn都睇唔到yt live?

我VPN睇到 但係無得回帶

(未喊）

喊緊

訓左無睇
重大發表係發表左D乜

邊條

咩話 阿支那入面支同那都廢到喊到趴係到？

隊野不嬲都係靠2個人架啦

我立刻屌你老母

廢燈廢織

廢兔最廢吧

見唔到大西有趴係到喊

但係會係台上喊左

佢不嬲唱果陣先喊扮走場

瘋狂係到搬龍門
牙夢人就係咁既質素?

朝X果X位CHING句野真係好撚嘔心
你敢唔敢朗讀返出黎

比人hack

敢

拍得住嗚咪係我既生命我既靈魂無左佢我食唔落飯果段

廢兔廢到生放講句野都講唔掂就算啦

讀過

做乜鳩

呢個都好撚ON9
PUSH下

leader諗住曲線讚自己
點個比人笑番轉頭

點解做leader成日俾你地罵？雖然我都覺得佢做leader好似差幾皮，鎮唔住個場

似曾相識

牙鬼blend s玩鬼屋條片

恨鐵不成鋼
都唔係覺得佢堅廢
只係集緊氣希望百屌成材

佢地傲嬌
即係D小學生明明鍾意個女仔又唔認
係要做D小動作黎整蠱人
心智唔成熟係咁

ああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああ

AWSL

8beat d相仲清撚過LL

好似Gaming PC嗰啲RGB特效

做乜撚

6月未

前田(又溝新女)

呢個老相好黎架啦wo

大家的男朋友

成日比人摸頭

見到個post係專討論佢身高

日向對鞋

d學生妹係街邊影相

呢D咪真FD

之後有個細路女搵佢傾計,前田心諗終於唔使鄂高個頭喇

我發覺leader d私服sense好似怪怪地

睇番牙楠尋日上遊戲王個生放
再睇佢今日既表現
真係打左興奮劑咁款

それは2人だけの秘密でしょ(〃>ω<〃)♡

留意到12個鐘都冇人貼

哦 唔叫

冇阿支那人

邊個?

孖辮個個係豬豬?

豬撚一睇就知了

點解mayu係釣魚果個

阿夢係game都要食

之前唔肯打mon享比人排果條友又要比人排多次

牙楠:叫未?

唔怪得個LEADER 9點幾就走去訓

你懂的

乜撚野意思

眼瞓

あ！寝てはダメでした！！！！！！！！！！

家下數數下
應該成隊得大西同蝻蝻無玩

王者氣派

一個話唔鐘意打機
一個就

一個應該無時間+本身唔鐘意打
另外個個唔知了

唔打都要交代?

無JOB接無錢買唔起囉
下次送SWITCH比佢了

g持了

唔啦

諗起有位ching做過
佢個推收完之後係twitter出post多謝都無聲

好似就係佢朋友黎的

唔熟
咪屈

唔識D武士道賤畜

你哋都係武士道人吧

我都屈武士道人?

推又唔認
武士道人就係咁嘅質素？

我推乜?

我點知
Rimi?

牙夢人就係咁既質素

佢係夢狗

牙織真係好細粒

牙楠：點解冇人早d提我買動森呀屌你老母

笑撚死，孤獨之星，壞掉了

尋晚見到成班係到玩心諗仆街了
今朝起身諗住補鑊就太遲了

明顯成班係line到曬同約自己得個望字

同leader兩個笑死人

笑到仆街

屌又抽leader水

買うの…？🥺

leader: 求下你同我玩

自己死都要要埋落水補刀

牙楠：我要攬炒

牙灯同leader笑死

牙楠(自暴自棄)
Leader(無人叫)

希望牙楠把握呢個機會試下約leader兩條友出街

有清送機俾佢地未？

@大西ching

運唔到過去
日森依家真係清撚晒

排曬兩個大佬之後，想知動森入面邊個做大佬

上豬撚度打咪得 咁麻煩

其實係咪高自由度既牧場物語之類？見d人設計番曬d角色衫又畫畫，利伸唔識咩黎

Yes
最重要係可以成班一齊鳩

前田lor

更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是隊長

好多人係主要玩整衫

唔講咁多了，喊左同撈同煲

又中

Leader覆阿灯Twitter 未

食飯見到牙楠個tweet笑到hihi

大西個衰女包夠膽學人走去玩動森既話...
我就...

你就點

虹團孤獨之星

🥺

買うの…？ 既意思係連你都買 你都要DUM低我?

利申學過聲傻傳心

如果無估錯應該係GP又講 琴日後台又係咁講
得佢地2個ON99咁

Critical Hit應該係尋晚村上個post

幕後玩家村上

無玩=唔係邊緣人

邊個講

邊緣過邊緣人

d game play掛

好撚熱呀dllm

好撚凍呀部冷氣

個個都做冷氣軍師
場運動完左啦

送switch比人未

熟都話考慮下送姐
同佢唔熟都送?

講過我愛你都唔熟？

唔熟

佢愛我姐
我有話我愛佢?

Leader人就係咁既質素
唔怪得佢冇晒自信

Leader回覆笑死左

Leader： 請叫埋

買ったら一番に教えてね🥺

野丫頭咁咪幾好

做下model有job咪幾好
好過。。。

同長腳蟹一樣，一笑崩樣

肉酸到屌

牙楠同leader笑死人

牙楠:我決定買果陣會提你架喇,廢事我買左你又買唔到傷你心

其實牙楠呢兩三日應該都買唔到
除非佢叫老母出去幫手搵

炒價撳了

都唔叫差嘅
不過唔arm 我

相比之下唔算好崩啫

水團果隻笑唔笑都頂唔順

駁唔到

你點識人的

下下走得切咩
我都唔撚想睇

前田(差d嚇死)

豬撚 (孤獨)

leader

Leader救命呀

Leader

買部switch都要咁多藉口

咩藉口
叫你地送咋

虹ヶ咲学園どうぶつの森同好会愛好者交流區（10）邊度有貨

やさしいよう🥺

點解我地個leader咁撚肉酸

你地運過去未

買左叫
你唔買我唔買

屌你奸撚到

條女好似同你講d野落晒毒咁

個樣扮到好蠢 心入面好奸?

唔比又蠢又奸架咩

蠢應該奸唔起

留意到會然朝香x林勁撚關心配音員大XX玖璃

咁都屈到?

佢關心下LEADER有冇擺款啫
會然朝X果X關心X波X樹多過LEADER啦

真唔真

咁果個都係leader
但我冇睇

你既質素就係咁?
已經唔知你係乜撚人

豬撚連呢d片都攪到好似空氣咁

會然杉X都好關心

本色演出

屈夠未
寧願你屈我睇前田了

leader除左身高仲有咩係叻過前田

我選擇左佢

好似牙波咁飲醉酒?

比我睇得上眼已經好叻
我唔係咁濫的

係 你r團巨巨

你媽死了
靈堂失火
火我放的

係佢飛我 唔係我飛佢
屌你老母唔好撚提

林鄭話飲醉酒會做錯事

又飛左邊個

驚自爆唔講

巨巨講野係大聲d

唔敢得罪了

花守ゆみり

Hello 巨巨

畀鬼鬼遮住咗兼無反應

咁怕醜真係好蝕底

唔敢搵三森影相

要經理人幫手問
成場show total淨係同兩個人影相

淨係敢同自己同團影

想你喔
你想我嗎

開Po未
頂置Cap哂佢地9個D動森tweet出黎
得2個無玩

懷疑佢次次都係飲醉先上台

如果二人unit係菜同夢，其他組仲洗玩

個夢要係姓久保田個個先係

Unit而家都幾平衡
3個都分唔同隊

營運計到盡都計唔到前田咁爭氣

大西...

有leader係度,點都平衡返
leader好緊要架

我係火火人呀屌

希望leader爭氣d

爛鐵爸爸

我係火火人ああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああ

有工開就夠了

新既？

聽日出果隻single既PV

仲係轉運到

無指出人？

第一次見豬撚咁多表情

頂 唔記得咗

豬撚做乜鳩咁撚HIGH

比你地笑完無反應
家下比反應

豬撚(加左ram)

豬撚 (興奮)

今日豬撚應該係換埋ssd

咁渣架

直頭XP變win10

識人咪high d
冇就 好似見到三森咁

平時d生放都係lag機mode

可能比人笑完

玩完動物之森我地就係好朋友了
冇玩果d就

Fail

呢d就係你所謂嘅fd?

有個彈幕四捨五入9月0號

係咪9月20

咁難

指出(癒し系)

指出人出來

村上(成日肯聽人講野)

声幾認同

諗起豬撚成日著住d有動物圖案既衫就想笑

牙楠(公認可愛)
指出(仲驚緊牙夢同牙鬼)

講到喊

又係到迫害d連switch都買唔到既人

今日個個指出係咪替身黎

感動既係
今日竟然有人討論村上個channel

no cat no life

佢咁多名咪玩啦..

負責ツッコミ既豬撚真係好新鮮

見到彈幕dママ
呢到d人?

豬撚(non)

豬撚: 無比人恰 咪屈

搵人開新po未
就1001了

懷疑今日既豬撚表情多過晒上年d生放加埋

豬撚: 請follow

多過哂出道以黎加埋既總數*2

爆埋去吧